預言：賀錦麗即將成為美國第一個女總統

預言2: 拜登死於肺炎